為何猩加坡渴望回歸中國？

如題

monkey not enough food ma